唔啱玩嘅朋友就唔好勉強

咁樣最舒服